港島嘅選民，麻煩你入一入o黎

如果你想投區諾軒，唔該你諗o下佢以前幾撚閪

o黎自白鴿黨，又傳佢係接班人，又笑鳩青政
真係要含撚？我就不了

一鍵留名

咁比邊個好?

投廢票

HKTV集會